唔好出黎投票！這是一個局

首先利申：自己新西金水圍人，且未投

好多人話，今日未投夠，唔夠票！200萬人上街？點解咁少人出黎投！有見及此，我呼籲呢萬幾萬人未投唔好出黎投！

你問點解？你會唔會未九月先亮底牌話人知你有幾多底票？如果換位思考，我一定針住你各區總票黎配！配到你20+都無！

時至今日，國安已過，疫情勢又起，政府都未有任何宣布任何改期/取消等措施。建制輸完仲唔知衰？佢閪姐，唔係蠢。再者，國安法後，勢理應佢地拎返，唔會打無把握既杖。言下之意，佢地可能已有部署/思考部署。所以，我真係唔建議太多人投票。

其次，你要思考今次初選投票目的，好簡單，就係送本土入閘，踢走泛民。如我上文所提，係唔建議太多人投票，你可以投票。但點投，就係全投本土，將黃屍禁錮，水佢地夠票要轉票比本土。例如新西郭某夠票，投畀黃某/張某/伍某。

觀乎各區名單，大部分已塵埃落定，除左新東。點解咁講，因為新東從來都係泛民票倉，所以我只呼籲新東手足企出黎投。其餘幾區目好就收。

雖然如此，投唔投其實係兩難。所以plan b，選舉大台麻煩係投票後，不要公布各區投票人數，做多餘投票分析，你可以講，僅局限參選人知道。外界無必要知咁多！

咁唔投票可以做乜，幫手造勢，同埋最重要九月出返黎投。

最後：全投本土，九月光復議會

這是政治智慧，歡迎討論/反駁！

你唔記得左國際戰線

呢個就係權衡問題，你需要一時國際戰線，定最後成功入議會。如果堅持投票，我建議選舉大台識做一啲，如何公布數據是一種智慧。我地需要贏，但同時要有政治智慧！

秒

冇國際戰線我地晨早死揪左喇

初選唔係淨係揀邊一啲人可以入閘咩?

連本土派都認同岀嚟參加嘅初選
你話係個局
然後又叫人撐本土
想點啊？

依樣有少少岩

唔好比晒底牌人地睇

我地初選個局面其實形成左, 人數都足夠

其實唔一定要比狗皇黨知我地有幾多鐵票去SHOW 我地HAND...

初初見到想屌...但諗諗下又有道理

利申:已投

中計撚

但如果本土派因為初選而入唔到
我地初選最後又係揀返黃碧雲呢d質素
咁點？

你覺得9月仲有得投?

今日多中老年人投，你依家叫人收即係＝本土派收皮

我第一時間都係咁諗

以 15 票之差落選的李根銘稱， 在選舉投票和點票過程中，均出現大量嚴重的問題， 包括：當票站宣佈投票結束時， 票站主任仍容許正衝往票站的人士進入票站投票；當票站轉為點票站時，票站主任不允許候選人進入點票區範圍，觀察開票過程；當首次點票完成後，有人質疑票數和投票人數不符，票站主任卻拿出「幽靈公文袋」， 聲稱是欠缺的白票，但隨後發現「幽靈公文袋」內摻雜了需要裁定是否有效的選票，以及一張投選了他的有效票

遲吓佢鍾意嘅學馬拉停電加票箱都可以

根本9月一定會DQ
咁點解唔依家唔投

你又有道理

另外有樣野我想表達連登個風氣好撚差
其實可以理性討論下

大家同路人 下下一野轟落去
唔係講巴打你, 但睇下個POST其他巴打留言

個人睇法：立於目前國際線，著眼點係美中關係，大佬間決鬥，而初選關注點真係咁高？如果選舉係多人關注，一定係九月唔係你初選。

我唔係堅決叫人唔投，點投？大台選後處理先係重點。再者，初選目的係咩？我肯定係送本土入閘。

所以一定要出來投，確保有本土派入到閘
如果真係出現你講嘅情況，我會根據我所投嘅本土派，睇下佢九月為邊位站台，佢叫我投邊個我就投邊個

因為根據初選協議，落敗者仍要係九月為出閘者站台，務求取得35+
參加得今次初選，無論參選人定選民，都要尊重規則

如果本土入哂閘，九月全部dq ，國際線係咪仲大議價力？

無錯，如果你地肯細閱我寫乜。唔係呼籲你堅決唔投，係投既應該點投，投得有智慧！再者，既然返去投既論述，我都建議左大台點做，如何公布投票結果！

應該好似跑馬咁，首次跑帶頭去盡試馬，之後直路收力，等下次正式去到盡！

計算咁多？
你支持本土就投本土！

等得黎都拉曬啦

計算係有必要，依家係玩政治，唔係街頭抗爭。就算街頭戰，你都識點樣部署/落場。 但真係細味我講乜，投就一定係本土。目標踢走泛民。